男朋友阿媽好煩點算

半同居咁 佢老母好似日日都發瘟咁
我都知佢係為佢好 但係有乜方法可以令佢嘈少啲

分手一定唔會嘈 信我

不了我想要實際嘅回答

嘈d咩先

佢老母特登咁做嚇走你

佢唔比心機讀書 夜訓咁 又成日講到喊

實際回答仲上連燈問？？
感

唔係都成年嘅事 如果係咁 佢一早咁做
我純粹覺得佢好慘但佢阿媽又冇講錯 只係成日講完又喊好煩依家又嘈緊

感建分

中學生?

係

唔好阻住人地個仔讀書啦

點半同居？
兩個都係無收入全職學生？

咁你有冇叫你條仔聽話啲

中學生點樣半同居

你都幾天真
你係女朋友咋，想出手搞人老母
做人新抱都唔敢搞啦
佢而家可能嫌煩同你抱怨姐
萬一你同佢老母開拖
你男朋友咪又企返佢老母果邊

乜嘢阻住
利申我都係中學生

中學生就去同人半同居
你老母真係好家教

講道理佢老母聽啦
讀書搵到食咩？
夜訓因為你個仔晚晚都屌我呀

依家上zoom嘛

中學生

結婚仲煩
做人做狗自己諗

男朋友拍枱鬧返轉頭佢地兩個咁樣咁係辦法
所以先問下係咪只有佢跟足佢要求

加速死亡嘅方法 主要係佢地點先可以和睦d

係人地屋企痴飲痴食仲咁多嗲

好心你男人老狗就咪撚咁小氣啦

你都啱嘅

真

係吖係吖一定係咁

你要人地老母養埋你，仲係到嫌人煩?

呢啲冇得搞
食花生算
就算我老公而家咁移咗民3X歲，我奶奶都成日打嚟e e um um

正確啲來講係唔想佢哋兩個成日咁一個鬧到喊 一個好燥 佢阿爸阿媽都好錫我我都唔想佢阿媽成日努氣

唔想佢搞gay姐

中學生半同居
人地肯開門比你入黎 你仲咁多野講
人地家事關你撚事 你比人玩多排就會比人飛

我冇出過聲次次都呆左

一定係咁

講真 佢哋家事唔到你理

佢老母應該擔心緊佢既將來姐
正路後生應該花多 D 時間係學習上面 唔一定係讀書 因為大個左既時間就無咁好洗
拍拖唔係主要問題 點樣分配時間先係
佢老母其實都唔識處理呢個問題 所以先會發瘟
你要佢老母唔發瘟 就要嘗試解答佢心目中嗰個問題
你要說服佢你既存在令佢個仔更有動力學習 成績變好 食多左菜之類

叫你男朋友做下樣都好
聽話D 咪喊裙唔使成日嘈

食多左菜 咁佢係的確要勤力啲嘅 我都有講過下 佢都明 但都係用好少時間去溫書 成日打機咁佢阿媽完全講得冇錯 但佢成日話佢 佢只會越反感咁

中學生已經同居

成績做唔到樣嘛早瞓就唔難 但要佢拎時間出嚟溫書先係重點

咁即係佢老母擔心係正常

你係過客嚟炸
唔好插手人地家事啦

多口問句
你哋扑嘢做愛嘅時候
樓主比男友老豆老母聽到自己叫床會唔會尷尬

屌 我嗰個係女朋友呀嫲 佢嘜㨢都可以屌一餐 口頭一句癡線 食古不化 死廢佬 上堂都可以屌鳩班大學生好撚廢 又揾唔到錢 我屌鳩你啦 唔撚見你五鳩十幾年前 買十個八個盤

講到喊少癲 佢老母有情緒病？

都幾冇家教 老母冇教過你唔好成日想人哋屋企打攪？ 嗰間屋係屬於佢老竇老母㗎 唔會覺得唔好意思咩

自己都唔檢討吓 有家教嘅老母 都會叫自己個囡／仔唔好成日上人哋屋企喇 仲要係中學雞 人哋喺自己屋企點樣要你管？ 樓主係乜新鮮蘿蔔皮 仲咁厚面皮開post唱人哋老母 間屋係你條仔供？

不知所...

真樓主應該本身都冇家教 邊有老豆老母俾個女十幾歲同人半同居
依家仲要上嚟唱鳩人嫌人煩

一字記之日
忍

你唔忍就分手
完

樓主應該係俾人放養嗰啲死MK妹

你都識講條仔唔生性仲好意思話auntie煩
分清莊閒未

真呀，男朋友都未必搞得掂
唔分手真係冇其他辦法

佢都識講條仔唔生性 人地老母話自己個仔都要俾樓主屌做人老母真係難

有冇扑野

最搞笑啲人錯曬重點 最應該係個老母叫自己個仔同樓主分手 真係引狼入室

試吓「你條八婆收聲啦」

講真又要痴人住 寄人籬下點解可以咁多嗲

唔識處理就唔好拍拖啦，小朋友

調返轉諗 你同老母成日嗌交 你想男朋友做咩

搬走咪得囉
想同居又想靜就自己出去租或買

你夜晚同男朋友互屌屎眼嗰陣
順便同埋伯母做一世朋友

你同佢呀媽嘈 你條仔實企起佢個邊 死緊

夜訓好易解決 , 你朝朝6-7點 morning Q 佢,
夜晚佢好自然就會眼訓, 早D訓

14歲少女童湘茵黃大仙失蹤逾月 警籲市民提供消息

14歲少女童湘茵去年12月17日凌晨離開其位於慈雲山道的住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。她身高約1.6米，體重約45公斤，中等身材，長面形，黃皮膚及蓄金長髮。
任何人如有該失蹤女童的消息或曾見過她，請與東九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

樓主???

佢阿媽嫌你煩多啲，無啦啦要幫人哋阿媽養多個女

咁簡單，你陪佢讀書咪得，12點就熄燈瞓

咁你唔應該嫌個阿媽煩，應該嫌你男朋友廢，咁大個人仲要阿媽操心

哇 宜家中學生已經同過居
雙方老豆老母點睇

半同居姐係點

中學生已經同居
真係不知所謂

真
第一次聽中學生同居
你話扑嘢就話啫